是日晚餐 秦脆洋蔥安格斯

好唔好食

之前食過佢個秦脆辣炸雞

雖然味道麻麻,但係起碼D醬有秦國味

但係今次呢個自稱"秦脆",但係一D秦國味都無

醬係沙律醬加牛肉醬,牛肉小小乾,但係真係幾大舊下

晚市6點後買個餐送杯芭菲,其實姐係大杯新地加OREO

以40蚊黎講,都算抵食

點解唔配埋個煙肉芝士薯條

junk food

M記岀過最撚好鍾食嘅包

你可以簡拎雪糕卷之後比老母食

影到咁不如唔好影

上次去買無送比我，係咪12點後無

依個包多醬先正

辣殺

六點後先有

下
大把包屌打佢